<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="ig">
        <item>Отряд гвардейцев</item>
        <item>Часовой</item>
        <item>Отряд тяжелого вооружения</item>
        <item>Катачанские дьяволы</item>
    </string-array>
    <string-array name="ig_content">
        <item>Имперские гвардейцы — основные пехотные подразделения Имперской гвардии, ведущие атаки на полях сражений по всей галактике.
            Они многочисленны и расходуемы, а списки новобранцев и потери могут исчисляться миллионами за один день. Не сильные сами по себе,
            гвардейцы полагаются на численность и истощение, чтобы победить врагов Императора.
            \n
            \n
            ОЗ: 600
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 6
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
        <item>Часовой — двуногий вездеход, используемый Имперской Гвардией для разведки и ведения боевых действий.
            Они привыкли сражаться на передовой, но их легкая броня и открытая боевая кабина делают их уязвимыми даже для огня из стрелкового оружия
            \n
            \n
            ОЗ: 700
            \n
            \n
            Тип: Техника
            \n
            \n
            Количество: 1
            \n
            \n
            Энергия: 250
        </item>
        <item>Отряды Тяжелого Оружия Имперской Гвардии вооружены тяжелыми болтерами, способными обрушить на врага сокрушительный огонь. Они также
            могут быть оснащены лазпушками или автопушками, что позволяет им наносить большой урон как пехоте, так и технике.
            \n
            \n
            ОЗ: 750
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 4
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
        <item>Катачанские бойцы джунглей — члены полков Имперской гвардии, набранные с мира смерти Катачан. Они имеют заслуженную
            репутацию самых смертоносных практиков ведения войны в джунглях в галактике. Чрезвычайно находчивые и бескомпромиссные воины, уроженцы Катачана,
            завербованные в Имперскую Гвардию, являются смертоносными бойцами ближнего боя, вооруженными специальными клинками для ближнего боя, а также гранатометами и
            дробовиками для ближнего боя.
            \n
            \n
            ОЗ: 900
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 6
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
    </string-array>
    <array name="ig_image_array">
        <item>@drawable/ig_guardsman</item>
        <item>@drawable/ig_sentinel</item>
        <item>@drawable/ig_heavy_weapons_team</item>
        <item>@drawable/ig_devils_squad</item>
    </array>
    <string-array name="eldar">
        <item>Стражи</item>
        <item>Воющие Баньши</item>
        <item>Сюрикеновая пушка</item>
        <item>Странники</item>
    </string-array>
    <string-array name="eldar_content">
        <item>Пока эльдар борются за то, чтобы предотвратить вымирание, гражданские лица, которых они защищают, слишком часто вынуждены сами браться за оружие.
            Стражи — это обычные люди искусственных миров эльдари, обученные защищать свои дома, если того потребуют обстоятельства.
            \n
            \n
            ОЗ: 500
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 5
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
        <item>Эти легко экипированные женщины-воины — устрашающие специалисты в ближнем бою. Быстрый и спортивный, Аспект Воющей Банши подчеркивает
            быстроту ног и важность подвижности в рукопашном бою. То, чего Воющим банши не хватает в грубой силе, они компенсируют сверхъестественной и
            нечеловеческой точностью и эффективностью.
            \n
            \n
            ОЗ: 750
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 5
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
        <item>Гораздо более крупная сюрикен-пушка работает аналогично сюрикен-катапульте, но имеет катушку с боеприпасами для более быстрой загрузки оружия и
            использует тройное поле ускорителя для повышения скорострельности и мощности. В то время как многие сюрикены носят в руках, сюрикеновая пушка очень
            большая и нуждается в стабилизирующих гироскопах, чтобы обеспечить любую точность.
            \n
            \n
            ОЗ: 675
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 4
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
        <item>
            Странники — разведчики эльдарских искусственных миров, хорошо обученные выживальщики и стрелки,
            способные найти глазницы и шейные суставы даже самых тяжелобронированных вражеских войск из своих длинных винтовок. Самые опытные из Эльдар
            Странников известны как Следопыты.
            \n
            \n
            ОЗ: 450
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 3
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
    </string-array>
    <array name="eldar_image_array">
        <item>@drawable/eld_guardian_ulthwe</item>
        <item>@drawable/eld_banshee</item>
        <item>@drawable/eld_grav_platform_shuriken_cannon</item>
        <item>@drawable/eld_ranger</item>
    </array>
    <string-array name="chaos">
        <item>Культисты</item>
        <item>Отряд Космодесанта Хаоса</item>
        <item>Разорители Хаоса</item>
        <item>Шумные десантники</item>
    </string-array>
    <string-array name="chaos_content">
        <item>Не следует недооценивать рабов Хаоса, поскольку их численность и готовность принести себя в жертву Темным богам делают их опасными врагами.
            Они могут поддерживать армии Хаоса с помощью Поклонения или быть отправленными к врагам, где они могут представлять реальную угрозу на раннем этапе.
            \n
            \n
            ОЗ: 600
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 8
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
        <item>Потенциально более специализированные и наступательные, чем их коллеги-лоялисты, Космодесантники Хаоса могут быть
            посвящены определенному Богу Хаоса через свои знаки. В сочетании с Поклонением они могут переломить ход сражения на ранней стадии и сохранить свою
            полезность на протяжении всей битвы.
            \n
            \n
            ОЗ: 975
            \n
            \n
            Тип: Тяжелая пехота
            \n
            \n
            Количество: 3
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
        <item>Специалисты по тяжелым боеприпасам сил Хаоса, Разорители могут создавать дуги огня из своего мощного оружия.
            Способные посвятить себя пантеону с отметкой Хаоса, Разорители могут экипировать инструменты смерти для борьбы со всеми целями на расстоянии.
            \n
            \n
            ОЗ: 675
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 3
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
        <item>
            Шумовые Десантники, как их еще называют, — преданные пехотинцы Космического Десанта Хаоса Слаанеш.
            Их визитной карточкой является использование разрушительного звукового оружия, которое сбивает с толку и деморализует вражеские силы в диком шоу
            оглушительно громких, психозвуковых и пиротехнических взрывных атак.
            \n
            \n
            ОЗ: 1000
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 3
            \n
            \n
            Энергия: 0
        </item>
    </string-array>
    <array name="chaos_image_array">
        <item>@drawable/csm_cultist</item>
        <item>@drawable/csm_chaos_marine</item>
        <item>@drawable/csm_havoc</item>
        <item>@drawable/csm_noise_marines</item>
    </array>
    <string-array name="orks">
        <item>Рубаки</item>
        <item>Пулялы</item>
        <item>Мародеры</item>
        <item>Штурмавики</item>
    </string-array>
    <string-array name="orks_content">
        <item>Рубаки — пехотинцы на передовой и самые многочисленные солдаты орков! Вооруженные дешевыми и простыми в приготовлении слаггами и чоппами,
            эти парни не любят ничего, кроме хорошей драки, часто оставляя на поле боя ужасное месиво из того, что они атакуют.
            \n
            \n
            ОЗ: 600
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 6
            \n
            \n
            Энергия: 200
        </item>
        <item>Пулялы — это пехотинцы орков , вооруженные стрелялками, которые сконструированы и используются из-за их громкости и потенциального урона.
            Этих парней легко вывести из строя, и они издалека обрушивают дакку, что делает армию орков устрашающей и оглушающей силой.
            \n
            \n
            ОЗ: 500
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 5
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
        <item>Мародеры — орки-воры, которые используют украденное оружие для создания своих грозных Деффганов и выполняют роль мощной поддержки на поле боя. Они могут
            проникнуть внутрь, а затем обрушить сильный поток огня, когда враг приблизится.
            \n
            \n
            ОЗ: 750
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 3
            \n
            \n
            Энергия: 200
        </item>
        <item>
            Штурмавики - эквивалент ударных отрядов зеленокожих. Их дисциплина выше, чем у среднего орка, и они также более эффективны.
            обычно считаются сумасшедшими среди обычных орков, поскольку они идут в бой с заправленными топливом ракетами, привязанными к их спинам.
            Орки обычно не доверяют всему, что летает, и предпочитают идти в бой на своих двух ногах, но штурмовики больше всего на свете любят быстро вступать в бой.
            \n
            \n
            ОЗ: 950
            \n
            \n
            Тип: Пехота
            \n
            \n
            Количество: 5
            \n
            \n
            Энергия: 100
        </item>
    </string-array>
    <array name="orks_image_array">
        <item>@drawable/ork_slugga</item>
        <item>@drawable/ork_shoota</item>
        <item>@drawable/ork_loota</item>
        <item>@drawable/ork_stormboyz</item>
    </array>
</resources>